有冇人試過隻貓會長期不停咁R眼?

又細養到大 唔知點解依排一直狂R眼 仲會用埋隻腳 搞到隻眼損晒 搞到長期要載住頭套
好返之後一除頭套又重複R到損
睇過醫生話佢眼捷毛內反 要做手術 但係我隻貓驗到有腹膜炎所以做手術有大好風險
想問下有冇巴絲養隻貓有冇試過不停R眼?仲可以有咩原因? 明明細細個陣都冇
黎緊仲會睇多幾個醫生